外交部促澳洲落實其「尊重中方界限」的表態 反對只打咀炮不求實事

外交部促澳洲落實尊重中方界限的表態
18.05.2020 22:32

商務部由明日起對澳洲進口的大麥，徵收超過73%的反傾銷稅，商務部說，調查機關最終裁定，澳洲的進口大麥存在傾銷，國內大麥產業受到實質損害，而且傾銷與實質損害之間存在因果關係。

澳洲早前點名指要對中國的新型冠狀病毒疫情起源展開國際獨立調查，引起中方不滿，認為有政治目的；澳洲總理莫裡森近日表示，澳洲尊重中方界限，也希望澳洲在外國投資規劃、技術、人權等方面的界限得到尊重，外交部發言人趙立堅回應說，中方從不做損人利己的事，同時維護國家主權安全和發展利益的決心堅定不移。希望澳方把“尊重中方界限”的表態落到實處，為兩國務實合作營造良好氛圍。

口交部叫人唔好嘴炮